有冇熟既師兄講解下，點解馬拉華人咁奶共

真係難以想像

佢哋見到新中國好似發展得好勁咁
所以就想認下屎屁

佢地本身就係支那人